如果有女朋友養，巴打點睇

如果女朋友月入多你一半，同你出街會自動俾錢，巴打點睇？

最好不過 正

好撚無用 負

自己梗係想 最怕係其他人啲眼光啫

你唔介意俾人標籤係廢柴男友 咁其實都幾爽皮

唔好理旁人的目光就得

利申：做唔到

最驚女朋友睇唔起

應該會好自卑

我會俾錢佢去埋單

做唔到咪你廢